［鬥慘大會］分享下濕鳩肺炎搞到你有幾慘

濕鳩肺炎開始咗之後
工作即刻大受影響
比佢搞到雞毛鴨血

一嚟無工開 二嚟人工低咗好多
講緊本身份人工都係$14000-15000
依家個個月都得$7000

本身份工唔係咩好有前途嘅職業
但真係自己想做嘅工 好撚有熱誠
有心想長做 點知下個月工都無得返

前排仲要入駿洋

利申：因濕鳩肺炎而就嚟做唔住嘅航空公司員工

我真係好撚鐘意我份工

WFH

日日無聊炒股

日頭既時候係HSI

夜晚既時候係DJI

好大壓力